梅根將投出震撼彈 收4千萬爆退出皇室內幕

正當歐美各國都為了新冠肺炎疫情焦頭爛額之際，英國哈利王子與妻子梅根卸下皇室重要成員身分，正要展開在洛杉磯的新生活，無奈因為疫情影響，暫時無法大展拳腳，近期梅根傳出將仿效黛安娜王妃，會接受電視訪問，大爆他們脫離英國皇室的內幕，預計可獲得100萬英鎊（約新台幣4000萬）的報酬。

根據「每日星報」、「快報」的報導指出，等待疫情暫緩或告一段落，梅根就會打破沉默，講述脫離英國皇室的內幕，也有可能接受脫口秀女王歐普拉的訪問，據傳梅根對這個訪問的態度相當認真，就是為了要贏回民心。消息人士也指出，「這將會是自黛安娜與巴希爾的對談之後，最令人期待的全球電視專訪」。

不僅如此，梅根可能還會全數捐給慈善機構，支援所有站在前線對抗疫情的醫護人員，對他們來說，金錢並不是最重要的，還是希望能夠再度獲得大眾的認同。消息人士更表示以往梅根、哈利的一舉一動都受到全世界的注目，但如今隨著退出皇室，已經越來越少媒體關注他們，讓他們充滿壓力，梅根至少還有好萊塢的演戲經驗，哈利過去僅有從軍、慈善事業，目前退出皇室之後也還在摸索自己的新方向。

真係閪女人黎

煩膠

家門不幸

on9

真係閪

佢地唔係離婚咩?仲搞咁多野

竟然自比戴安娜，佢算老幾呀

幾時講過離婚

哈利係咪比佢落咗降頭先會同佢結婚

似乎似fake news

為1000萬港紙就爆大鑊 其實個腦諗緊乜

hi撚大左?
同DIANA比

為attention

AGGER
佢老公又唔係王儲,更唔好講係王位第幾繼承人
佢自己又唔係DIANA 咁得人心
仲要連英國人都唔撚係

佢真係好L煩娶著佢真係

第一步係帶哈利退出皇室
第二步係離婚，入Hollywood傳大量緋聞再改嫁

途中出書、接受訪問、拍真人show，用美國娛樂圈嘅方法揸乾British Royal Family嘅價值
正宗attention whore嚟

閪

佢呢種女人真係黎累人 娶到佢真係死撚得 都痴線嘅

有冇命捱到去做訪問呢

事頭婆無得再用車禍呢招

可以用肺炎

佢其實係咪想花式自殺？

同若雞一樣

依d閪女人真係弱智分辨器， 娶佢既肯定係弱智

照住個軌跡走
佢地邊有生產力，都係爆下料搵下水，遲下一定食回頭草

MI6做野未

佢幾時出書講王子條j 既size同佢地性事

仿效黛安娜王妃
屌你乜水呀仆街

依對垃圾

垃圾，當初真係唔應該俾佢入門

比著佢 唔洗一陣間用晒啦

擇著個閪老婆

黛安娜至今無人學到，等睇佢地自己引火燒身

等睇mi6 做野

話自己堪如死鬼奶奶 無撚野呀？

可能都一樣會被女皇暗殺？

fuck this bitch.

喂 佢地唔係有老豆養咩？
而且佢地走 唔係想有私隱 有自由咩
兒家又因為冇人理 有壓力 想點撚樣

比黑人二手閪入皇室真係錯到

ching 好熟路

皇室身份都唔要
有錢買唔到
幾多有幾人想挺有

同意
我一望到內文已經咁諗

但如今隨著退出皇室，已經越來越少媒體關注他們，讓他們充滿壓力，梅根至少還有好萊塢的演戲經驗，哈利過去僅有從軍、慈善事業，目前退出皇室之後也還在摸索自己的新方向。

本來諗4千萬已經唔多

原來仲要台幣

唔使講咩皇儲啦

Diana=一直有盡皇室責任，老公偷食先想脫離皇室

臭西=想要權又冇就發老皮，享受皇室既地位好處又唔盡義務，呢家扭計出走

使理佢老公咩身份咩，人格已經幾十條街

一個被逼害，一個自動搞事

事頭婆: 車禍已經用過，new one?

Mi6快啲搞掂條八婆啦

真係ON9

爆得出黎就預左

支持事頭婆搵人買起佢

英女王幾時再安排一次車禍

啲益力加諗嘢我哋識條春咩

搵武肺重症病人抽肺水直接駐入身體

仲可blame中共

關咩錢事
明顯為左聲望 想搏一舖，扮義士

發燒
入院
火葬
一條龍服務

前王子有咩生活技能
條女用前皇室個名真係拍下鳩野
出下書 上節目鳩下又一生
仆街d講 前皇室下海 fatfat

閪女人要自滅冇人救到佢，哈里呢d傻仔投左個大好胎都唔識玩，食埋d二手爛臭閪究竟有幾蠢

條離婚黑鬼八婆真係好仆街

Mi6準備做野

開娛樂台啦屌

廢青王子

呢d黑人種真係垃圾中嘅垃圾
同WHO件生菜一樣

如何短時間催毁老公一生

My Queen: What is the probability of a car crashing on a former Royal family member again?

相反Amazon個老婆同老公捱到發達

戴安娜又靚又得民心
梅根

又話要私人空間先脫離

wfc

一個發錢寒嘅臭閪

佢兩公婆玩咁大以為好過癮
英女皇伉儷已經九十幾歲 如果是但一個未見到曾孫就過身 請幾多公關都救唔返

閪閪閪 閪女人

點解事頭婆仲忍得到？

pornhub

賣得幾多次?
100萬英鎊夠佢洗幾耐?
咁大花筒, 唔知佢地幾時會離婚

this bitch

呢條女實係禍嚟

有三個曾孫喇喎

戴安娜假假哋都係貴族，佢係咩？

條臭閪玩到咁上下實同佢離婚

好typical嘅american bitch

可以當飯食嗎？

無咩人會承認佢嘅皇室身分

除咗啲女權撚支持佢女性自主之外

講還講
我都唔鍾意佢，但佢無自比
仿效黛安娜王妃，最多叫copy
佢無話自比戴安娜

難聽喲講句佢而家都係唔諗咁多等兩腳一伸傳比威廉就算

Attention whore

好典型嘅劇本

收咁少錢就爆料 霉巾一定好等錢洗

重操舊業囉

正中閪女人就係呢D

'已經越來越少媒體關注他們，讓他們充滿壓力'
呢個係佢地自己咁講定寫文條友自己作架
姐係有媒體又有壓力，冇媒體又有壓力?

想爆大鑊多過要錢

如果單嘢係真嘅
佢可能好快又撞車

食得好嘢多
未食過啲重口垃圾就反彈

唔係貴族咁簡單,講血統仲純正過溫莎王朝,仲要係本土貴族嚟.

仿效黛安娜王妃
難聽過粗口

可以呀

正
今晚翻睇season1先

事頭婆你講
今次plan左咩?

係個閪、閪、閪女人

好煩呀臭閪

預見到哈利王子會同佢離婚

咁你仿效埋戴妃下場

1000萬夠佢買幾多日嘅衫

有無多次交通意外

英國都有今日
老既奶共 後生既弱智

boeing啲飛機都唔可靠

唔知會唔會跌落嚟呢

開新聞post要貼source識唔識？

劉名睇意外

英國皇室有幾黑暗，你地唔係唔知啊嘛，梅根帶二王子離開皇室其實係用心良苦。

想英女皇做你，無問題

attention whore

其實梅根係咪有獨特方法吸實哈利
唔係痴左線都好難理解

希望佢快d撞車死左

個老公都幾垃圾下

皇室之恥